鍾意蘋果定橙

蘋果
橙

話你知，你係咪買一打孝敬我先